煩到依個地步

人問 我->關你撚事
人講 我->關我撚事
關我撚事咩咁真係

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真係多謝發明關我撚事關你撚事嗰個人
解決晒所有唔想溝通嘅煩惱

糞未

香港加油

岩岩用咗嚟答人

我好想用但你咁講嘢法即係逼我帽用好矛盾個人

百搭到

關我撚事

唔關

攰

我打算以後叫佢ohuheu好帽？
好撚可愛

攰乜撚

do人ho攰

好想meet爆佢
屌覺得自己真係有虐待狂對人嗰陣

辭咗職先

一見到得意嘢就好肉緊
其他我一啲都唔鍾意但wuar好得意啊！！！！！
超想據為己有

辭完又到屋企煩到仆街

endless loop

我經已係loop咗唔知第幾次痴筋得意到犯晒規作為人類嚟講

你屋企又有顏色

喺度諗乜嘢係蘋果綠 邊個係...？
知嘅講一講聲唔該我r咗爆個頭都未記起
利申間唔屎先飲但一點都會印象

開始嚟喇
但個問題係我今朝嘅 你話廢到唔廢到啊？
講緊嘅係已經係120不過都好起碼走痛先

？？？

今日終於都唔忍住講咗句成日都搵我笨
但唔係兜口兜面講
然之後佢話我唔知啊我聽唔到唔係搵你笨就聽唔到
屌同埋我win咗離地講緊嘅係辯論win
真係一啲point都無同唔理解到點解乜真都話唔信同fake news但相反又當真on99

好撚可愛

點解依家嘅時候仲有咁多厹。。
真係攰到要出火定咩

關你撚事

好球樓煮正八婆

發情狗無處不在

屌你老味

貼錯

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

中秋帽講粗口^____^thx🙏🏻

如果你係我你會去邊度？？？？

關你撚事？？

左上童工？

乜撚嘢

笑撚咗

你細佬來 同你餅印咁

中秋節不快樂

你刀味糞

關你撚事？？？

以為車頭大燈

好得意

indeed!

糞鳥

垃圾

戴住面罩就敢

教我硬起來

我學識依招好愉快

煩膠...識含呀得啦講咁L多野

覺得返工好撚假

好撚憎人要講粗口又要用l代替on99咁

女人多就一定要

當所有人都係契弟就識say no

懶唔得架? 咁你最好唔撚好上全港討論區勒,
大撚把L 你睇

建議全部40歲以上賤女人即刻辭職返屋企含撚

勒

全女

俾人當契弟

head級全部都係架啦

....傾得埋就天堂 唔埋就辭職番屋企含撚算啦

onon99嘅話就傾得埋 唔可以講正經嘢

呢個真 好少會遇到大是大非都仲同價值

好過掉轉

成日都要扮on9好慘

我正經人嚟

哦係咩

屌你老母

中愁快樂

好撚q

唔洗扮。。。

腦魔細粒咗

你就唔使

肥x7仔畫到好撚得意

....我正當生意

邊個肥仔...

賣仁

幾多年前呀...佢個仔黎架

上個月仲係xxl

中秋節呀仔要出黎玩，所以你地cap到細細咁，岩岩1歲好醒目，同老豆一模一樣，冇綠的可疑。

隻baby豬...